英國留學有問題想問 有冇人讀緊

International year 1商科 嘅話難唔難讀 平時主要係咪group project ？同埋多唔多 或者上堂會唔會跟唔到 希望有人可以答下我啦

好易

易到好似無讀過咁